人要向前望

請大家幫手推/起多啲關於721嘅post
文宣 戰略
呼籲更多人去
宜家有啲三毛故意推垃圾post
分散大家注意力
請大家加油宣傳 人多團結先有力量！